# Русификатор Side Dishes

Русификатор для Гарнира. На данный момент поддерживает версию **0.5.5**.

Перевод делал TheVorkMan_

## Установка

[Развёрнутая инструкция по установке для 0.5.5](https://codeberg.org/TheVorkMan/sidedishes-russiantranslation/src/branch/main/Installation.md)\
[Развёрнутая инструкция по установке для 0.4.11](https://codeberg.org/TheVorkMan/sidedishes-russiantranslation/src/branch/0.4.11/Installation.md)

## Деинсталяция

В папке `backup` находятся оригиналы заменённых картинок.
Чтобы отключить русские диалоги, просто выберете английский язык в игре.

------------------

Чейнджлог:
- Обновлён до версии Side Dishes 0.5.5
- Переведенно больше 2000 строк нового текста
- Исправлено пару косяков старого перевода